手天使張六常入一入黎

出返去啦傻仔

唔係我黎